鍾劍華 夏寶龍張曉明不回應制裁原因，第二輪或升級到韓正等京官；林鄭民望再跌，半數人給零分

鍾劍華(15)：(中文字幕)
國安法將香港推向深淵，北京與林鄭走向不歸路；
夏寶龍張曉明不回應制裁原因，第二輪或升級到韓正等京官；
林鄭民望再跌，半數人給零分 |
2020年8月15日 |
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
110K subscribers

🎊《珍言真語答謝10萬訂閱大直播》重溫：

#鍾劍華 是香港民意研究所副行政總裁，退休前曾任理大應用社會科學系助理教授。

訪談要點：
00:00 一、林鄭民望再跌，半數人給零分，歷來最低
06:55 二、示威平靜民意未變，林鄭與建制派若即若離
12:00 三、國安法將香港推向深淵，北京與林鄭走向不歸路
14:02 四、習式戰狼外交失敗，香港局勢令各國對中共更強硬
21:00 五、夏寶龍張曉明不回應制裁原因，第二輪或升級到韓正等京官
24:33 六、立法會延任，極左港官挑亂局，結果落空

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年8月14日
記者：梁珍
攝影：宵龍
製作人：Sisi